最高質的寛頻公司

想轉d性價比高 有乜建議

利伸：有線用戶

Push

網上行

冇睇依家咩價錢 不過咩公司都係搵舊客笨呢個真

不過講斷線經驗 我用過咁多間得網上行冇斷過線 間間都起馬用左3年以上
和記>HKBN>網上行

和記斷撚到傻就唔講 果時網絡岩岩發展
HKBN幾個月斷一兩次咁
最後後期又係斷到傻 我換埋ROUTER 再叫佢地師傅上黎換線先得

同埋連海外網上行真係好D 以之前打美服LOL經驗
本地就HKBN

依加中國移動都有家居寬頻，我有個朋友手機月費同家居寬頻一切簽，會平好多，不過依加唔知仲有無，用左5個幾月都無咩問題

用緊垃圾和記 一鋪機都打唔撚到 成日打到一半就斷
講起都嬲

重用垃撚圾和記一早cut左，一日斷十幾次線

家母擅自簽咗兩年約